梁思浩爆某女星唔肯着衫開工，底褲都除埋！

2020年9月25日
梁思浩爆某女星唔肯着衫開工 底褲都除埋！

我有時都睇佢有咩料爆。
但話時話，佢成日咁爆人，唔驚對方鬧佢咩？

透明衫邊套?

爆完都唔知係邊個

唔開名, 亂鳩咁up都得架啦

幫佢邊spin去容祖兒到
佢好快俾人打多獲

呢條八公幾時收皮呀
吹水當爆料

咁都俾你諗到

做奀星做到要周圍吹水搏上鏡搵存在感

就算佢講嘅係真，個女星一係變咗阿嬸，一係就係同佢一樣冇人識、想刷存在感嘅奀星。有人想知呀，屌

又想俾人打啊

仲睇yahoo.

佢鳩噏拍得住林奠

爆旋陀螺

屌你ching

梁思浩=娛樂界游清源，李慧玲 Up得就Up,吹水唔抹嘴

笑死我

佢d 料係幾多十年前？

正確要出嘅就唔出聲，嚟啲垃圾資訊佢就出聲

屌佢啦
當年佢瘋狂啜李麗珍粒lin又點計

梁思浩 係演藝圈都唔入流，佢啲料大概都係二十年前啦

梁思浩咁多年都係靠爆人博新聞

識玩

永遠都係佢爆新聞,
但佢依家無睇清楚, 香港爆娛樂新聞已經唔值錢...

果段真係好撚正
Feel到佢果種爽 同強姦片差唔多

笑死，條友當年比羊生教育完都未識驚

李麗珍係咁推開佢
佢照樣夾硬黎

咩戲

條傻佬載住副超做節目做乜鳩

李麗珊正d

依家明星啲野，啲人唔係好有興趣

我仲等緊爆足一周架

佢有次節目有講，
佢嗰頭冇開名爆完人，嗰頭對方打嚟好嬲鬧佢。

成個人感覺好gay 估唔到咁激

不扣鈕的女孩
真心正

有無link

其實都係任佢up
唔開名爆料，過一陣話俾個當事人鬧
咁聽眾就聽落係堅料

梁思浩性格好有問題啦

佢話嗰個係90s艷星.
冇爆名，但大家都估到邊個，
所以對方好嬲。

但梁思浩係gay佬

真係好好笑 有時梁生真係好攪嘢

靠爆料上娛樂新聞會唔會cheap咗啲
是非當人情
最憎呢啲唔係靠實力嘅人

關於《不扣鈕的女孩》，坊間還流傳李麗珍被揩油的傳聞：拍三級片當然有床戲，雖然女主角也是三點全露，但不意味著拍激情戲要假戲真做，這方面男主角應該自律，可惜總少不了佔這種便宜的人，李麗珍就碰上一位。那是拍《不扣鈕的女孩》時，李麗珍床戲的對手是梁思浩，按照劇情，有段梁思浩吮吸女方乳房的調情場面，誰知戲一開拍，梁思浩就咬住李麗珍的雙乳左右輪流撫弄，忘情到忘了現場和時間，之後的纏綿戲，梁思浩更是做出了很多劇情規定之外的忘我動作，實在令觀者臉紅。好在李麗珍是個心胸開闊的專業演員，對此並無異聲。反到是梁思浩四處向媒體說，與李麗珍拍床戲真的情動了，並公開向珍妹求愛，李麗珍當然沒理他了——便宜讓你佔了，還想長期霸占著不放啊，妄想！

佢當年追撚住珍妹粒lin狂啜，比春卷打都係抵佢死

粒撚樣啜到牙珍狂縮

梁思浩爆料又有乜問題 揭開娛樂圈醜聞 你又唔屌尻李慧玲成日開咪唱尻政府

連登愛抖音

bi

比人打得少？

一個佢，一個細龜…

搵唔到唔到嗰段片啊
有無巴打可以SHARE啊

佢大撚把錢，講咩都得又唔怕無得做

八奇思考領域

佢個樣好陰，係咪養得鬼仔多？

佢冇俾人斬又真係好野

幾多年前既
爆足一周

反正係陳局長個大仔，鳩UP都無事啦。

條友年年都提星爺

屌你當時既李麗珍
俾我都狂啜

不扣紐的女孩

仲睇埋呢d on9野

過哂氣既人

死乸型有邊個正常

爆黎爆去都係舊料

根本就係刷存在感

有冇片

係我鍾意嘅明星咪會有興趣 唔係嘅 唔會想聽

佢幾時死?

上網search 不扣紐女孩 線上看, 揀1hr 27mins 嗰個version 就有.

李麗珍好正

有狂縮咩, 啱啱睇完, 唔似有喎
不過睇得出梁思浩好enjoy 囉

btw, 呢D 片下半身係咪都插埋入去真做架

有個畫面係李麗珍個表情嚇一嚇咁
好撚正

係咪姓容

又幾好笑

其實
佢憑咩會知道呢啲事發生咗

奀星

佢角色 小丑 做醜人咁 如果佢識上連登應該幾過癮
個人識娛圈啲人 多打滾咁多年 多野爆 又無底線 過癮

比人打到變Gay啦 成日亂黎 嚇都嚇到佢鳩縮
可能心理上導至生理不舉 變公公

佢老母仲在生
居然周圍同人講佢係孤兒 博同情
不過 佢一家都係怪人
同埋 條友成日講番幾十年前的事 博上報 好嘔心

最後20mins

藍屍浩因爲堅持唔戴口罩
最後同d100鬧翻
佢見高拜見低踩
真係學足tvb
強姦犯至矮單野一句都無講
仲話做咩娛樂審死官
大家真風騷係因為有阿蕊先睇
不過都係年幾前的事

李麗蕊>>>>>>>行姐
梁思浩根本唔入流，真係好撚煩

pornhub有

同黃小龜一樣 成日都係痴埋人地度爆料吹水

成世人都仲講緊星爺

佢做咩咁有錢

其實成套電影都應該睇一次
成套都好撚正

呢條藍c八婆見親佢個節目都轉台

佢真係仲有老母嘅咩

聰嫂

所以咪試過比人掌咀囉

含柒啦呢條傻鳩
次次都唔撚開名，又唔比tips
全部鳩up

呢件垃圾信三成都死

佢係咪講緊李華月?
滿清禁宮奇案
有梁思浩 苑瓊丹 翁虹 李華月係媽媽生~

有 仲在生 依然活躍溝仔 奇怪的一家

同細龜一撚樣

應該係 套戲入面 呢個媽媽生 透點 真G

佢上次講得大明顯先比人星完幾巴
而家重唔醒水 佢鳩up都無成本

咩變性港姐到而家都唔知邊個

成日都話我朋友咩咩咩

我如果係你朋友做呢行仲同你做fd 咩,一唔fd 仲唔俾你講到霉

啲牙黃過個蛋糕

佢都叫冇實力，咁邊個先叫有實力

中咗四次六合彩，無記錯都是二奬和三獎

係咪靠邪野。以前怪談成日講

擺明食左啦 ching😅

係得李華月先會咁痴線

btw如果係李麗珍講齋睇字已經扯到恆

拍戲除哂有幾奇

鳩噏有樣睇

得一個同佢合作過

床戲就話啫
講緊普通鏡頭都堅持要全裸喎

佢同伍仔一撚樣

貼張六合彩飛出黎先講啦

抵佢比人玩

其實中4次二三獎又點會大撚把錢

印象中，佢架車比人拖咗，9 行到附近買咗張6合彩，中咗2百幾萬

大撚靚錢就咪出嚟刷存在感啦屌

佢唔係 gay ga 咩？

食咗丸仔

講真駛唔駛底褲都唔著

9up 幾句又引到你班on9幫佢宣傳造話題，咁佢洗乜開名上身

兼且可以老作都仲得

佢偶爾都見報，唔多唔少都見到佢啲野架啦。

即係睇新聞就係ON9？

睇無咩所謂
po 到上黎一陣仲上熱門唔係叫宣傳？

我留個言喳窩！我係不推文（到依家都係）
老實講，思浩偶爾都有料爆，我自己都冇諗過依個PO會HIT咗。

佢好似講過係養鬼仔

佢呢度都搵唔少架 你睇佢view 數

無人叫你對號入座

''9up 幾句又引到你班on9''

咁你推文咪宣傳囉
無推文唔算
jm9
咁老實講，係度係咁講佢爆邊個，咪又係幫緊佢宣傳

所以未話你知我冇推文囉。
宣傳？第一次連登講佢喳窩。

徐錦江搞嗰段最無野睇, 最哂時間
頭尾都ok

徐錦江都ok 總之扯足全程
李麗珍係打j 女神

同埋怪談

會否就係李麗珍?

呢個垃圾 不嬲都雙面人
之前同盧覓雪扮friend
對方一出事就叫人唔好再傳相
嘔幾次
星爺當年玩尻佢係岩 打多幾獲都無問題

咁你咪唔好對號入座囉，有無咁on9呀你

你開頭話你地，依家又話我對號入座

自己膠咗未收皮囉ON9仔

你係特級ON9仔呀

喂你咪對號入座，呀ON9。記住唔係話緊你呀，ON9

條友真係好口賤

兩條撚樣

咁你慢慢吠啦，成個弱智咁

嬲呀！?咪對號入座啦！
唉唷，有人講錯野，比人屌，嬲窩
大家見到晒，放心

我見你吠得咁開心，咪叫你慢慢
估唔到你又真係繼續吠喎，乖